復仇者聯盟4 鷹眼比心一幕

笑到仆街

唔要隔離啲人幾型
有埋隔離啲人好7

Iron man 仲戇鳩

第一眼睇無反應
睇多幾秒先大笑左出聲

就咁睇第二張圖以為

有eason係度成班都變成on9

已經冇人記得謝婷婷老作同鷹眼拍拖了

Iron man 都柒柒地

個post 係戲裹面做=型

原來老作

又唔可以話老作嘅
可能佢地相處上同普通情侶一樣
又做過哂情侶先會做嘅野
先令謝婷婷誤會姐

Link?

呢個環境之下做得都算係咁
試下係普通人做

brie larson

始終大家都姓謝唔係咁好

真

靜玟，今年 3歲。 沒有 眼睛和嘴唇。 已經死了。 看完不傳者－ 靜玟今晚一點會在 床邊看著你喔。今晚會在天花板上看著你喔，還會一直叫著你的名字 在 1994年6月29號，某人因把這封信刪除，第二天他突然死亡 , 被人發他的屍體，連醫生也不知他突然死亡的原因 , 身邊的親人先後因連串的不明原因死亡和人間蒸發。如果你把這封信刪除的話，你的家人會在5天內死亡，如果你在看這封信的24小時內，傳給30個人你家人不會鬧鬼。把這封信發給你的30個朋友，10天後，你喜歡的人就會喜歡上你。如⋯⋯果不發，你媽媽會在50天後，被車撞死(很靈)不知道誰傳的 ，我也是被逼,sorry 。。这人玩到沒東西玩。。快快發！！全部都被他。。。

屌你個老味